點搞 分完手又唔捨得

自己講分手 但又掛住人 點搞

感建分

因咩分

Longd

move on啦longd好辛苦

復合返囉

人地宜家唔理我

但係又唔捨得

拍咗幾耐呀 搵下一段感情係最好解決方法

5個月

一齊咗幾耐開始longd?

3個月

就係你呢D死臭閪無諗清楚就分手,抵死

兩個月你都頂唔到算啦絲打

我明喎屌諗住對方會挽回，點知咁就散咗，一齊圍爐

垃圾武廢真係拆散咗好多對我都係long d

佢有挽回 但係因為我嘅硬頸 最後分左

咁我呢啲又係自己攞嚟衰🥺

搵過第二件啦呢一時三刻嘅掛住都係未習慣啫

建議情感勒索，例如跳樓

快啲搵返個水泡就無事